而家車牌出到咩字頭？

星期五轉名，唔知要唔要新牌好？

U

一個月前ur

UU?

琴日UT

其實係點排

UT5xxx

UU 未?